條女突住點整三點式咩意圖啊?

咩心態

假波

同唔著冇分別
可惜假波

好樣衰